射唔到波唔緊要，全世界放工入機場！！

過左今日，大部份香淘人只會慢慢消化 接受
唔可以比呢件事不了了之！！

放工即走，遲到好過冇到！！